{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67036&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화포르티아펜션"
    },
    "text": "ポルティアペンションは江華島の湖畔に位置しており、自然とともに休息を楽しむことができる場所です。 湖の風景は美しく、モダンなインテリアと個別のバーベキュー設備を提供しています。 周辺には高麗貯水池、仙頭5里魚市場、東幕海水浴場などがあり、観光できる場所も近くにあります。 ペンションは二つの客室以上の団体予約を受け付けておらず、入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 客室は2名様を基準とし、最大4名様までご利用いただけます。 追加人数は1人当たり25,000ウォンの料金が発生し、24ヶ月以上の乳幼児は追加料金なしで基準人数に含まれます。 入室した人数以外の訪問客は許可されません。ペットは入室できません。 全ての客室は禁煙区域であり、指定された喫煙所をご利用いただけます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、駐車もできます。 Lakeview_202客室にはボードゲームをご利用いただけます。 ペンション施設には駐車場と屋外プールがあり、6月28日から屋外プールを利用できます。 バーベキュー場は7:00から22:00まで利用でき、炭とグリルの利用費用は2人基準で20,000ウォンであり、一人当たり5,000ウォンずつ追加されます。 最大人数を超えて入室することは不可能であり、保護者なしでは同伴されない未成年者は利用できません。 客室内でペットを解放することはできず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポルティアペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ポルティアペンションは江華島の湖畔に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ポルティアペンションの周辺には高麗貯水池、仙頭5里魚市場、東幕海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ポルティアペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションの客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "ポルティアペンションの客室は2名様を基準とし、最大4名様まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションではペットを入室することはできますか？",
            "answer": "ポルティアペンションではペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、ポルティアペンションでは駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ポルティアペンションでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションのバーベキュー場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ポルティアペンションのバーベキュー場は7:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションのバーベキュー場の利用費用はいくらですか？",
            "answer": "ポルティアペンションのバーベキュー場の利用費用は2人基準で20,000ウォンであり、一人当たり5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションで未成年者が保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "ポルティアペンションでは保護者なしでは同伴されない未成年者は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 494
    }
}